% allgemeine Voreinstellungen 
% ****************************************************************
\pagestyle{scrheadings}
\setheadsepline{0.5pt}

%\SetupExSheets{
	% Bezeichnungen
%	question/type=exam,
%}

% Namensfeld und Datum standardmäßig anzeigen.
\setboolean{schule@namensfeldAnzeigen}{true}
\setboolean{schule@datumAnzeigen}{true}

% Dokumentenbezeichnung für Kopfzeile festlegen
% ****************************************************************
\newcommand{\schule@dokumentTypBezeichnung}{Lernzielkontrolle}

% Kopfzeile festlegen
% ****************************************************************

% Kopf, Innenseite
\ihead{\schule@kopfInnen}

% Kopf, Mitte
\chead{\schule@kopfMitte}

% Kopf, Außenseite
\ohead{\schule@kopfAussen{\schule@dokumentTypBezeichnung}}

% Fußzeile festlegen
% ****************************************************************

% Seitenzahlen ==> Modul Format
\cfoot{\Seitenzahlen}
